受到報應

曾經
你嘅淚水無感動到我
今日
我自我傷害都感動唔到你

或者呢d就係報應

三上大師幫到你